%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Updated by Janus Bo Andersen 11 Jan 2021
% 
% Based on:
% Deedy CV/Resume, Version 1.0 (5/5/2014)
% http://www.LaTeXTemplates.com
% Original author: Debarghya Das (http://www.debarghyadas.com)
% With extensive modifications by: Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% This template needs to be compiled with XeLaTeX.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper]{janus-resume}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage{fontawesome5}

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\lastupdated % Print the Last Updated text at the top right

\namesection{Janus Bo Andersen}{}{ % Your name
%\urlstyle{same}\url{http://debarghyadas.com} 
% Your website, LinkedIn profile or other web address
\faPhoneSquare* +65 97243507 (Singapore) | 
\href{mailto:janus@janusboandersen.dk}{\faEnvelope} | 
\href{https://github.com/janusboandersen}{\faGithub} | 
\href{https://www.linkedin.com/in/janusboandersen/}{\faLinkedin} | 
\href{https://jobbank.au.dk/profiles/janusboandersen}{AU Jobbank}

} 


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LEFT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth} % The left column takes up 33% of the text width of the page

%------------------------------------------------
% Education
%------------------------------------------------

\section{Uddannelse} 

\descript{Software og Embedded (elektroniking.)}
\location{6. sem. (2018 – 2021) | Aarhus Universitet}
I toppen af årgangen med foreløbigt gns. på 11,9.
\vspace{\topsep}
\begin{tightitemize}
\item Cloud og distribuerede systemer.
\item Embeddede, realtidssystemer på MCU, SoC, FPGA. \\
\item Linux systemprog., RTOS, DevOps-værktøjer. \\
\item DSP, Computer Vision, machine learning algoritmer. \\
\item Sensorer, edge-processering, IOT. \\
\item Store projekter i webteknologi, UI/UX, robotter, dynamiske sys. og regulering, analog elektronik. \\
\item Projektledelsesmodeller og agile metoder.
\item Aktiv i uddannelsesudvalget.
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section

\descript{M.Sc. Finance (cand.merc.)}
\location{2009 | Aarhus Universitet}
I toppen af årgangen med 11,5 i gns.
%\vspace{\topsep}
\begin{tightitemize}
\item Speciale: Kommercialisering af mikrofinans. \\
\item Fokus på virksomhedsfinansiering, financial engineering og kvantitative metoder. \\
\item Business in China case comp. med BCG, Novozymes. \\
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section

\descript{B.Sc. Erhvervsøkonomi (HA)}
\location{2007 | Aarhus Universitet}
Årgangens højeste gns. på 10,6 (gl. skala).
\begin{tightitemize}
\item Bachelorprojekt: Rentestrukturmodeller. \\
\item McKinsey Award og Legat 2007 (førstepræmie for bedste resultat på bacheloruddannelsen). \\
\item Udveksling på Singapore Management University. \\
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section

% \descript{Øvrigt} 
% \location{Case competitions, awards}
% Doing Business in China 2009, Boston Consulting Group og Novozymes. \\
% McKinsey Award og Legat 2007, førstepræmie for årgangens bedste resultat på bacheloruddannelsen. \\
% \sectionspace % Some whitespace after the section

%------------------------------------------------

%\descript{Matematisk student}
% \location{2002 | Viby Gymnasium}

\sectionspace % Some whitespace after the section

%------------------------------------------------
% Skills
%------------------------------------------------

\section{Tekniske færdigheder}

%\subsection{Programmering}

\location{Software: Sprog, build, og test}
C, C++11/14/17, Python 3, Bash/sh, VBA
\bluebullet{} CMake 3.x 
\bluebullet \inlinefocus{C++:} GoogleTest, Catch2,
\inlinefocus{Py:} unittest, PyTest \\
\sectionspace % Some whitespace after the section

\location{SoC, FPGA: Sprog, build, og test}
VHDL, HLS/SDS 
\bluebullet{} Xilinx Vivado, SDK, SDSoC, Vitis
\sectionspace % Some whitespace after the section

\location{Cloud, Linux, DevOps, Databaser, Web, Protokol-stakke}
AWS
\bluebullet{} Oracle Linux 7, CentOS 7, Ubuntu 18.04, 20.04 \\
\bluebullet{} Git, Github, Docker, compose
\bluebullet{} PostgreSQL, MongoDB
\bluebullet{} Django og Flask (Py), Nginx, HTML5/CSS/Bootstrap 4
\bluebullet{} MQTT, TCP/IP, CAN, I$^2$C, SPI, UART, WM-Bus
\sectionspace % Some whitespace after the section

\location{Data, analyse, visualisering, DSP, m.m.}
\inlinefocus{Matlab Toolboxes:} Symbolic Math, Filter Design, DSP, Image Process., Computer Vision, Control System
\bluebullet \inlinefocus{Python:} NumPy, SciPy, Pandas, Scikit-learn, Keras, Matplotlib, Seaborn
\bluebullet \inlinefocus{C++/Py:} OpenCV
\bluebullet \inlinefocus{SAS}: BASE, STAT, IML
\bluebullet \inlinefocus{SAP}: FI/CO, BW 
\sectionspace % Some whitespace after the section

\location{Embedded hardware-platforme}
Freescale (Arm Cortex-M0+), Beagle (Cortex-A8)
\bluebullet{} Xilinx Zynq-7000 SoC (Cortex-A9 og Artix-7)
\bluebullet{} TI C5535 \\
\sectionspace % Some whitespace after the section


%\subsection{Øvrige IT-værktøjer}
%MS Office \textbullet{} LaTeX \textbullet{} SAP FI/CO og BW \\
%\sectionspace % Some whitespace after the section
%\sectionspace % Some whitespace after the section

%\subsection{Sprog}
\location{Sprog}
\inlinefocus{Dansk} modersmål
\bluebullet \inlinefocus{engelsk} flydende
\bluebullet \inlinefocus{tysk} avanceret niveau (B2/C1)
\bluebullet \inlinefocus{mandarin} basisniveau.

\sectionspace % Some whitespace after the section

%------------------------------------------------
% Links
%------------------------------------------------

%\section{Links} 

%LinkedIn \href{https://www.linkedin.com/in/janusboandersen}{\bf janusboandersen} \\

%\sectionspace % Some whitespace after the section


%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{minipage} % The end of the left column
\hfill
%
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	RIGHT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------
%
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth} % The right column takes up 66% of the text width of the page

%------------------------------------------------
% Experience
%------------------------------------------------

\section{Udvalgt erhvervserfaring}

\runsubsection{Novo Nordisk Philippines}
\descript{| Head of Finance, Legal, Logistics \& IT}

\location{2014 – 2016 | Manila, Filippinerne}
\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightitemize}
\item Turn-around i datterselskab med nyt ledelsesteam og lancering af nye farmaceutiske produkter. 
\item Ledelse og personaleansvar for 10 medarbejdere, og fokus på performance og medarbejderudvikling.
\item Sikrede som budget- og økonomiansvarlig at ambitiøse vækstmål for salg og profit blev opnået to år i træk.
\item Drev større forbedringsprojekt i planlægnings-, regnskabs-, rapporterings- og logistikprocesserne.
\item Omfattende professionalisering af drift og medarbejderforhold samt implementering af forretningsetik-programmer. 
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section

%------------------------------------------------

\runsubsection{Novo Nordisk A/S}
\descript{| Financial Risk Manager}

\location{2011 – 2014 | Corporate Treasury, Bagsværd}
\begin{tightitemize}
\item Kapitalstrukturstyring, anbefalinger til koncernledelse og bestyrelse på kapitalstruktur ift. finansielle markeder, samt
implementering.
\item Valutahedging, strategi og eksekvering ift. virksomhedens finansielle positioner og løbende mandat fra bestyrelse.
\item Projektansvarlig for implementering af kvantitativ model til valutahedging og risikostyring i samarbejde med McKinsey og PwC. 
\item Tæt kontakt til kernebanker, kommunikation til ledelse af analyser på politiske udviklinger og markedsforhold.
\item Daglig ledelse af graduate i afdelingen, uden direkte personalansvar.
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section

%------------------------------------------------

\runsubsection{Novo Nordisk A/S}
\descript{| Global Finance Grad.}

\location{2009-2011 | Danmark, Indien, Kina}
\begin{tightitemize}
\item Graduateprogrammet er et to-årigt internationalt talentprogram med rotationer i fire områder af Novo Nordisks globale finansorganisation.
\item Projektledelse i det ``interne konsulenthus'' Finance Projects, Danmark.
\item Økonomistyring og rapportering samt distributørstyring/-revision. Beijing, Kina.
\item Off-shoring af finansprocesser fra HQ og datterselsk., change management. Bangalore, Indien.
\item Måling og rapportering af virksomhedens risici ift. budget- og strategimål. Novo Nordisk Risk Office, Corporate Financial Planning, Danmark.
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section

%------------------------------------------------

\runsubsection{Jyske Bank A/S}
\descript{| Assist. kvant. analytiker}
\location{2007-2009 | Quantitative Research, Silkeborg}
\begin{tightitemize}
\item Implementering og test af kreditrisiko-modeller på bankens låneportefølje. 
\end{tightitemize}

\sectionspace % Some whitespace after the section

\runsubsection{Aarhus Uni.}
\descript{| Instruktor, Corp. Finance }
\location{2007-2008 | Handelshøjskolen i Aarhus}

\sectionspace % Some whitespace after the section

\runsubsection{TDC A/S}
\descript{| Assist. analytiker (telekom.)}
\location{2004-2006 | TDC Erhverv, Aarhus}


%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{minipage} % The end of the right column

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECOND PAGE (EXAMPLE)
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\newpage % Start a new page

%\begin{minipage}[t]{0.33\textwidth} % The left column takes up 33% of the text width of the page

%\section{Example Section}

%\end{minipage} % The end of the left column
%\hfill
%\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth} % The right column takes up 66% of the text width of the page

%\section{Example Section 2}

%\end{minipage} % The end of the right column

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}